法唔法國5p已經侵蝕連登？

依家打5p字無人屌
又表情符號撚又多
俾著以前屌到班5p反肚啦

俾負皮嘅就係5p

唔痛咩？

潮童都換晒韓風埋晒大陸仔堆
乜原來5p仲未摺

我諗班五系甘牙連5p係咩都未聽過

而家又咪一堆十零歲連登仔打「拉面」、「制造」、「旅游」，你屌佢佢屌返你轉頭添呀

系

我吾覺得喎

成撚日有啲撚頭用撚埋啲 -_-
-_-

如果係香港5p仔都仲好啲，大陸仔、5毛，唉屌

不嬲連登=3男2女 好撚出奇咩？